\section{Цель работы} % (fold)
\label{sec:цель_работы}

Цель работы --- овладеть навыками технического проектирования и создания проектной документации для учебного помещения.

% section цель_работы (end)

\section{Ход работы} % (fold)
\label{sec:ход_раобты}

Комната 311\textsuperscript{3}, площадью \SI{54.42}{\square\metre}, высота потолков \SI{3.5}{\metre}, предназначена для проведения учебных и лабораторных занятий с применением персональных компьютеров и мультимедийного проектора.

В комнате находится 11 рабочих мест, предназначенных для работы за персональным компьютером.
Каждое рабочее место студента оборудовано группой сетевых и интернет- розеток.

Всего в комнате:
\begin{itemize}
	\item 11 рабочих мест студента;
	\item 1 преподавательское место;
	\item 1 шкаф;
	\item 11 компьютерных столов;
	\item 2 письменных стола;
	\item 1 огнетушитель;
	\item 12 стульев; % вот ето рофл
	\item 11 компьютеров;
	\item 1 мультимедийный проектор;
	\item 1 экран;
	\item 1 электрический щит;
	\item 1 огнетушитель (ОУ-3).
\end{itemize}

В комнате имеется 2 окна площадью по \SI{4.75}{\square\metre} каждое.
Комната освещена 8 светильниками дневного освещения, в каждом светильнике по 4 лампы дневного освещения по \SI{18}{\watt} каждая.

В помещении пол покрыт линолеумом, стены из гипсокартона, покрашены водоэмульсионной краской, потолок подвесной облицован плиткой <<Армстронг>>.

Количество сотрудников не превышает 12 человек.

% section ход_раобты (end)

\section{Выводы} % (fold)
\label{sec:выводы}

В ходе работы была проведена планировка помещения для проведения учебных и лабораторных занятий на кафедре 307.
Были разработаны следующие элементы проектной документации:

\begin{enumerate}
	\item спецификация, представлена в приложении А;
	\item план помещения, представлен в приложении Б;
	\item принципиальная схема электрического щитка, представлена в приложении В.
\end{enumerate}

% section выводы (end)

\appendix

\appsection{СПЕЦИФИКАЦИЯ}

\includepdf[pages=-]{inc/spec1}
\includepdf[pages=-]{inc/spec2}

\appsection{ПЛАН ПОМЕЩЕНИЯ}

\includepdf[pages=-,landscape=true,fitpaper]{inc/room}

\appsection{ПРИНЦИПИАЛЬНАЯ СХЕМА ЩИТКА}

\includepdf[pages=-,landscape=true,fitpaper]{inc/electric}
